邊隻牌子既芝士波最好食？

呢隻好撚咸

自己整

BHC

但最好食

重口味
超咸
反而鐘意有少少甜果類芝士波

未食過

時興隆呢隻又係好正

小學中學上堂狂食

連登仔唔食芝士波。 ？

冇芝士味

紳士好撚咸

芝士芝士波

粟米波就有

紳士牌先最好食囉

邊到仲買到？細個好鍾意食

依間仲有得賣

Cheetos

食家係四洲開的
希望罷買

收到！

好食到癲
有D印尼賓賓店有

吹大個波波玩波波